認真想揾長期筆友

本身有個寫左一年既筆友，但對方好忙好耐先回到一次信
所以希望係到揾到個會長期寫既pen friend
分享下生活瑣碎事
係信箱見到人親手寫既信真係好warm

年紀唔差太遠就好，巴打絲打都得
我20歲絲，興趣都係睇下書，上下youtube

有興趣既話可以send email比我
find.pen.friends@gmail.com
收到信我一定會覆翻你

我以前都有個筆友，但而家連大時大節都無再收到信
之前試過寄兩三封佢先回一封
我廢事比佢覺得煩膠，就唔敢主動搵佢

我都係唔好意思催我個筆友覆 如果唔介意既話做我筆友

寄左出左一個月都未有回音

監獄好多人等緊你做筆友，又覆得快（因為得閒），但真係做左朋友既話，小心一出黎就姦左你

巴打都過左黎

好似幾好 但又怕會無恒心覆

有無人唔怕人晒命既同我做筆友？

有時想同人分享當日發生過既開心事
但係又怕比人話晒命

留名

Email已sd希望可以做個筆友啦

我都想
但我手字樣衰

我唔怕呀

睇到就行啦

炮友ok?

用email?

對唔住我出返去先

iamrubbishgod@gmail.com

未搵就搵我啦

我第一日就過左黎啦，高登4個Account 都自爆晒！

一直都有興趣招個筆友🤘🏻🤘🏻

我都覺得筆友係要寄信先夠真實

招長期炮友+筆友

有個長期筆友真係好浪漫

期待

仲有冇人要搵
ihaveapenfriend@gmail.com
歡迎絲打/有j 絲打

認真有d興趣, 不過怕令你失望, 因為我文筆一般..

我鐘意個idea, 不過我無乜恆心。。。玩postcrossing (交換postcard) 只係玩咗一年左右就停咗

留名 有興趣

一於搞大佢

我諗起

我失戀呀

認真字唔靚但一定唔會唔覆～
Hehehaha56789@gmail.com

想搵筆友傾下計，一定覆
字就普普通通
showlove728@gmail.com

我都想搵個筆友
但好忙我驚無時間寫
隔太耐先寫到一封又驚人介意

有無想寫信既巴絲
email我地址 felixlokzios@gmail.com
之前去完旅行仲有d postcard同手信
想俾筆友

Me me

我都想搵個筆友傾下計
tccc119@gmail.com

Send咗mail俾絲打了

認真想寫嘅可以pm地址俾我喎~

Sor手殘撳錯掣 between 已email地址

已email地址

個陣響高登有個招筆友post(真真筆友）
之後佢回得好慢 有一刻我以為佢比我嚇走左
之後老母忽然話有我既信
之後我都嚇左一嚇，拆開仲有條糖送比我
幾warn幾驚喜

我有興趣

hehe@forward.cat
想搵個九唔搭八既筆友

有人send 左email 俾我但我reply唔倒
可唔可以send多次有寫email address 既email 俾我

我都覺得筆友要真信先有feel email其實同wtsapp telegram冇分別 只係長短
來pm不過好似未有得

好好奇內容都寫d咩
新手想寫求教

想搵差唔多年紀既巴絲 20-30歲都無所謂
有興趣就pm個地址俾我啦
golden33345@gmail.com

18得唔得

19歲media 絲, 唔好覆帖
請send email俾我，話我知你個email address

收到上面絲打既email，我唔係media 絲呀
有人誤會左

forward cat 係唔會顯示寄件者電郵架

仲有冇postcard呀巴打 我超鍾意收藏明信片同寫信

絲 想搵個筆友互相分享一d生活點滴

第一次搵筆友
email我
ktc9801@gmail.com

我又係度擺低email徵長期筆友先
利申樣衰巴打一名
咩都傾得
生活瑣碎事 喜怒哀樂事
哲學 宗教（我係高登仔唔鍾意嘅基督教信徒 反耶教嘅唔好email我唔該 ）

神學 文學 歷史都可以搵嚟講下
對生命嘅反省 對生活嘅感受
願意透過筆觸認識陌生人嘅巴絲打可以email到
X051281992@gmail.com

巴打 想問下你係咪好虔誠嗰隻教徒?
定純粹係受左洗?
同埋你鍾唔鍾意睇電影?
份人樂唔樂觀?

筆了

有寫開信俾人 不過有少少係為左練字
好奇寫俾三唔識七嘅人會寫咩
身為連fb ig都少玩嘅毒撚真係唔明

搭單問 香港邊度有多啲信封揀

19歲巴都好想搵筆友
playcomputeratschool@hotmail.con

係咪虔誠依d好主觀好難答你
只能講我係信仰果方面思考得幾多 算係幾熱心追求果類基督徒
依家都讀緊一個有關基督教嘅course
（唔係立志事奉果啲）
宗教嘅野依度唔敢講太多

好鍾意睇電影
但係就唔屬於好專家果隻

我成日覺得好難界定一個人個性樂觀定悲觀
但係我有令到自己開心嘅方法
所以有時有唔開心嘅野都識得控制同調節自己情緒

練得一手好字！
利申：巴，字衰

動畫、運動都ok

想搵筆友又但又驚悶親人，工作關係生活比較單調加毒撚加非人生贏家 唔想有現實上嘅勾連，只求無牽掛嘅傾計對象

咁你覺得自己平時份人屬於感性定理性?
如果朋友同你傾心事訴苦你會點做一般?
你最鍾意睇咩戲 講一部出黎聽下
唔好介意我咁多野問sorry

問埋你先
你覺得自己係感性定理性?
你遇到挫折會點舒壓?
朋友同你傾心事訴苦你會點回應佢?
鍾唔鍾意睇戲?鍾意既講部出黎聽下
唔好意思咁多野問

仲想搵嘅巴絲可以搵下我
asd7061q2w3e4r@yahoo.com.hk
你send左嚟一定會覆
利申定先我幾多口水下

有冇鍾意睇書，睇電影既人
現實中冇人乜分享到呢D，想揾個人傾下

電影咩都有睇過下咁，書就少睇好多，近排努力睇緊蘇菲的世界

想搵個人亂咁畫亂咁寫。
tnracmy@yahoo.com.hk
巴絲都可以， 但我prefer 真實的書信。
希望唔好遇倒痴線佬

我係感性多過理性
朋友傾心事好多時候只係想有個聆聽者 有時做一個安靜嘅樹窿勝過講一千句
電影真係答你唔到 因為好多類型嘅戲都會睇 銀魂劇場版 七宗罪 魔戒 batman三部曲第二集 inception 依d神作啦
皇家特工都好睇 有好多戲睇完都冇咩印象
近期d嘅 七月與安生同屍殺到車同你的名字都好睇但又唔係話太深感受 有fd話鋼鋸嶺好睇但未得閒睇
好在冇埋到樓下巴打條 遇到挫折點解決

人係澳洲
唔介意遠既可以同我玩
tszyau1021@hotmail.com
我自已鐘意買紙筆簿
如果有人都鐘意玩下花臣就最好

以前有過筆友，但有段時間太忙無回信就斷左聯絡 今次一定唔會了
有無鍾意ff既巴絲有興趣同我做個筆友
19-26歲左右既巴絲都歡迎

漏左tim
可以send自己email比我同簡單自介下先
free@forward.cat

仲有冇人想搵筆友
有時有啲懶 但係有好多諗法
文筆好差 講野成日唔知自己講乜
唔介意我係基督徒又唔介意我講野一舊舊可以pm(?) email我都懶得開

原來係未有pm架呢度 Sor

廿歲仔，平時鐘意睇下書睇下電影，有冇巴絲會想交流下日常生活

睇咩類型多啊

有冇巴打絲打對夢想呢個話題有興趣
好耐冇寫字想練下字 加上有一堆明信片係度想比人
利申 18 巴

有興趣可以一齊傾下做個筆友
巴絲都冇問題,我好歡迎
因為好鍾意同人交流唔同既諗法
基本上咩都可以傾到
哲學,文學,歷史,電影,日常等等都冇問題
等你哦

heartbroken.paradiselost@gmail.com

利申:我係巴打

你好
感性為多，做決定時諗埋舒唔舒服同感覺
Mark定一段時間，搵本同手頭上嘅野完全無關嘅書漫畫或者電影沉浸落去，夠鐘就做番正常野，bookmark左你個名果套先
直接問佢喂點樣講來聽下我大撚把時間
還好啦，唔識分析，有時間blockbuster同冷門嘅都睇比較鍾意冷少少，近少少咪The Man from UNCLE，鍾意主要係個時代同畫面幾exotic，三個特務都有個性同條線幾有趣，劇情刺激幾鍾意個gay情

georgiastate369@gmail.com

你唔介意可以答埋
咁我需要你喇巴打
事關我個人諗野諗到好複雜
想搵個感情比較豐富既人傾下計
受唔受我玩呀巴打

我都想搵個筆友，感覺用手寫書信好有誠意，有與趣可以email 我（email:sukiki3305@gmail.com），約20~30歲，傾下日常瑣碎事

我個名果本我未睇過其實 淨係望過下內容咁
但係好鍾意個名 同埋見到個男主係長髮 嗚呀 我係超級長髮控

可以send email俾我

有興趣 真絲
但係內容寫咩

寫信依家野都係自介完分享下日常或者自己d事架啦

搭單搵筆友

最好係手寫信 因為覺得咁會更親切同更期待收信個刻 當然email 都歡迎
普通絲打一個 基督徒 鍾意睇書睇戲煲劇動漫打機 政治歷史哲學旅行乜都傾到少少
平時思維會有啲跳脫 鍾意同人分享又鍾意聽人分享
可以分享下日常生活，認真討論問題都可以

我email 係meowmeow23661@gmail.com

MAIL左

仲有一張

好想要 今晚email你

Send咗啦巴打

借個地方係到徵個長期筆友
主要希望有個陌生人分享下自己既生活
有時習慣左有啲野唔會同身邊人講
平時傾下音樂電影睇書打機時事咩都得
巴絲都OK
但我太耐無拎筆唔知會唔會寫到1999
唔介意就EMAIL我啦
bipolarcat@forward.cat

我都想揾長期筆友
可以分享日常生活鎖碎事
平日都仲意睇下書 咩都傾得到
可以email我
bilibalaxyz@gmail.com

除左泡菜野之外乜都岩d

email筆友ok?

係

認真想搵長期筆友too 但想首先email/telegram傾陣再寄信
lettertogether@forward.cat
有意可send俾我

唔寄信得唔得

得 email筆友/寄信都可以

ok咁我依家打封信俾你先

好
多多指教

幫推 係高登已經搵到個好好嘅筆友嚕
其實每次都好期待收信個刻

first letter已send